天氣一熱，就一大班廢老去麥當勞涼冷氣

我屌你老味啊！！死廢老！！
你老味又唔撚食野又阻撚住晒d位！
仲要閪到一個人霸一張檯！我屌你老母！
阻鳩住我同班Frd食野啊冚家剷！

拎一百蚊出來

買甜筒請佢地食

食足一百日

跟住...

一係就求撚其買個減價閪包再免費加杯閪水坐兩三個鐘

跟住做咩

跟住你就冇左一萬蚊

有乜問題？麥記是中國的

同經理講叫佢搵個位坐

幾個學生買一杯starbucks 坐成日温書 同廢老坐m記 邊樣仆街啲